冷氣軍師無需緊張，眼見唔夠打先Be Watch就得～

如果對方又未叫陣而你咁早就散水，咁同無示威過冇分別

抗爭就係要令佢增加管治成本，你咁早散結果只係增加自己出街嘅成本而無增加佢嘅成本。

入面部緊署
衝得出嚟都捱棍啦
冇必要因為葵芳而受傷
要開戰 就算只係頭風波 都總有人受傷
最大問題係
冇gear呀大佬

敵駐我擾係岩
不過希望做到敵進我退

最正係得佢地差唔多ready 就散。。
玩多幾次佢地就會攰

問心啦

有幾多次係可以最尾一刻全身而退

喂 入面上曬gear
出面0 gear
無乜後援 無乜物資
對面一衝又無多幾件

問題係又無gear, 入面啲義士又未放呀，你繼續圍，佢唔撚放，直到聽日直接上庭，你哋係咪想咁呀

同賭博有乜分別

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

成個運動已經係一場賭博

賭，贏係靠值博率，舖舖靠運就死得。